[又係鱔稿]迪士尼重開 有市民預先下載安心出行助防疫

因疫情關閉兩個多月的香港迪士尼樂園今日重開，早上開園前，已有過百名市民等候。

有市民開園前一小時已到場，中六學生嚴同學打扮成迪士尼角色，形容心情十分興奮，昨晚甚至不能入睡，在不能進園期間感到傷心，有時會到樂園外的迎樂路溫習，覺得要珍惜每次樂園開放。

一家四口到來的蔡先生說，趁放假帶小朋友來放鬆，網上預約有難度，等候了30分鐘才成功預約。他說，近日確診數字回落，不擔心疫情。小朋友就說，很久沒進園，覺得開心，最希望玩過山車。

有市民說，最期待可以購買迪士尼角色的最新產品，進場前已下載「安心出行」，認為萬一到訪過的地方有確診，都有助自己提防及預先準備。

市民到訪前7日內要預先網上預約，入園前要做體溫檢查、掃瞄「安心出行」二維碼，或登記個人資料。樂園一星期會營運5天，逢星期二及星期四暫停開放，直至另行通知，園內亦會實施人數管制，演藝人員每14天進行一次病毒檢測。

好似話每個遊戲都要嘟
OnL9